如果你鍾意一個人 忍唔忍到手幾日唔揾佢？

同個男仔曖昧緊 有時傾得好開心 成日秒覆大家 講啲野都幾sweet。但又時又突然間幾日唔揾我 我都試過主動揾佢 但揾左幾次又驚係自己會錯意、諗多左。
究竟點算好啊
係咪佢當我係好朋友咋

多線發展中

forever

用你攝時間only

但佢又唔多似厹喎

但佢平時同朋友出去玩都會秒我 又唔多似喎⋯
定我經驗太少

你地係同學定

欲擒故縱，呢招係一種招式，對你忽冷忽熱搞到你個心囉囉攣，睇下你而家咪中晒招，幾咁在意佢。

番兼職識

咁而家我應該點算啊巴打

咪傻
呢D唔叫狗公
一個正常樣女仔至少十個八個人追緊
男人唔同時間追番十個八個女仔點balance番
九成正常男仔都漁翁散網

你咪用返呢招囉，搵下佢，即使佢回左你，都要上下線，但唔好即刻覆佢，吊下佢癮。

佢解緊主線任務，邊有時間理你哩條支線

唔好太投入佢,以其人之道還治其人之身

我唔係忍唔到手，係唔敢搵佢，怕成日搵佢佢會覺得我煩影響到佢對我既形象

最尾同佢系除夕表白都係衰左🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

死喇 我同我成班frd都係嗰一成

利申番：班人出pool都出得7788

btw我覺得同時識多幾個係會既，但去到追既話，同時追好多個點會唔係厹

係咁樣㗎咩

我宜家都逼自己唔好太著重佢

下個更可愛啊巴打

等佢覆你你先再繼續傾, 唔好佢唔覆你又追住搵

但，唔多似。

三日啦
我怕太耐唔揾就冇啦

有冇佢IG呀 覆下佢story個d

追你老母咩追 邊個同你講溝女係用追架

我屌你老母啦 我冇話溝女要追
但同時追好多條女唔係厹係乜啊柒頭

佢好少po story 但佢時不時有覆我story

女就可以同時比幾條仔追 慢慢係入面揀邊個啱心水 仔就淨係可以追一條女 唔係就係厹 屌你老母依家香港男女關係咁唔對等就係你呢啲廢物造成

玩味濃咁問下佢 唔覆我whatsapp 跌左落屎坑呀 咁

如果佢黎緊會覆我story 我會試下㗎啦

你邏輯有問題wo on9仔
你夠料既話都可以同時俾幾條女追然後揀一個架
我就唔信會有人屌你
換轉係女同時姣幾條仔咪一樣會俾人話係雞/姣西
根本就係你班垃圾厹頂爛市
唔對等你老味啦 你揀人人揀你姐廢物

咁咪即係你唔夠料囉 我一劈頭就話女唔撚洗追架啦 都唔撚知邊個厹話要追女 聽到追呢個term都想嘔 不過又係嘅 你堆垃圾圈子啱啱先出pool 又會幾有料呀

btw 正常一條女都同時同幾條仔flirt緊架啦 係妳見識少咋掛

我講追先？眼殘就睇眼科啦柒頭
我覆緊上面位巴打咋低能仔
哦～上面就話男女唔平等點點點
下面就好認同一條女flirt幾條仔冇問題
所以話邊啲人造成而家呢種狀態就心照啦

好似係你話男flirt幾條女叫九厹 我就一路都話咁係正常嘅 咁女flirt幾條仔係咪平等返呀 我係眼殘嘅話睇嚟你係腦殘 中文都唔識睇就收收皮啦好嗎

或者我講得唔好
我同意溝女唔應該用追
我意思係女仔通常有十個八個男仔flirt緊佢
男仔有番十個八個潛在目標先平衡得番
所以回應番樓主個case
應該係個男仔同時對幾個目標下手
樓主係其中一個但唔係最吸引佢果個
咁幾他女應機佢咪冷待左樓主lor

純粹個人分析

弱智仔
你自己都知flirt同追唔同啦
唔理你話追女點on9好 呢個世界就係好多人用追
咁同時追好多條女係咪厹啊？

仲有 我覺得flirt都有分程度 有啲人flirt到有性暗示嗰啲一樣係死狗公

大陪分同意
但其實某啲人重flirt其實同追冇乜分別
係差在姿態平等啲姐
我覺得除非真係已經幾confirm
如果唔係都唔應該flirt得chur

multitasking緊囉! 咁都重要問?

重要多重任務同時解緊.真係好撚忙.

應該唔算chur嘅我諗 起碼冇關於sex嘅野

佢比我個感覺又唔似係咁嘅人
唉可能係高級玩家

你咪聽樓上班人亂講 自己花心就覺得其他男仔都係同佢哋一樣。

其實你已經沉船, 其他人叫你唔搵佢,
除非你唔care佢, 唔係你都會不停想起佢,
因為你冇另一個對象.
你不如直接試探佢對你有冇意思啦.
想發展係需要面對面, 而唔係不停send短訊係度幻想.

花心都要有能力先花得起.
你估同時同幾條女一齊, 唔駛時間、金錢、心機嘅?
冇能力嘅毒撚想溝一條女都溝唔到.
梗係同花心扯唔上大纜啦!

佢幾多歲啊

但我已經唔想再搵下個🤦‍♂️🤦‍♂️

我覺得係有啊 但係驚佢其實私底下對其他人都係咁
簡單啲嚟講 我唔知我係咪比佢friend zone咗

大我幾年咁啦

未遇到啱嘅人啫 遇到就唔會咁講㗎啦

憑咩代言

同你情況差唔多 我忍左2日終於忍唔住去搵返佢 最後佢話算啦

我都就嚟忍唔住揾佢 係咪好衰女？

當鍾意嘅人唔搵你 但每次見到/遇到啲野你都會想第一時間同佢share 所以其實鐘意一個人 到最後一定會搵返佢
只不過如果求其一邊都唔做主動嘅話就真係會不了了之

其實你諗咁多做咩. 諗人私底下係咪周圍flirt人?
你不如約人去睇場戲食餐飯好過啦.
你不停幻想咁多做咩. 就算係friend zone咗你,
都可以繼續做個朋友呀! 到你死心都好過你成日係度諗來諗去.
男仔其實好簡單, 係啱就啱唔啱就bye鳩bye.

唉我就驚咁 自己又唔捨得

你搵返幾條仔咪得
你就會忍到手唔覆呢個

有種一言驚醒夢中人嘅感覺
感謝屌醒啊巴

唔好太上心啦
好易奶嘢㗎

唔係話揾就揾 何況唔夾嘅要嚟做咩

祝你好運! 唔好再成日迷迷茫茫係D message上面.

知道 多謝你

忍唔到架但係怕我單方面煩住人
最慘係連熟都未算 想慢慢傾到變frd
巴絲有冇乜教路 到底人地想唔想理我

忍到

忍到，不過知對方有時情願like我fb po都唔覆我msg

你地平時傾計點先？

唉 i know that feel

問吓功課 做緊乜
好多「下次同你」句
有時互mean

直接BLOCK左佢, 唔搵

睇定啲先啦
你只係n個入面其中一個咋

點解樓豬同我咁似
半年前同佢都係咁，當初係我個個禮拜搵佢一次用藉口去搵佢，終於第3次係佢主動搵我。開始算係有來有往，時間越耐，開始傾得越密。
雖然好多次都比佢已讀左，但我都係忍唔到手好快會搵佢。
幾個月前因為我講左我地之間既signal，終於係日日傾個種關係，佢又會開話題咩都講比我知，點知前幾排，比佢已讀左，佢都冇再開話題。

又變返原狀咁。

感覺氣氛幾好吖 食住上啊！

就係咁我先心郁郁
但係依家斷撚左
我會加油

我又揾左佢啦 手賤
我都唔知咁樣可以維持到幾耐。

雖然好想叫你忘記佢 但我都知廢話嚟
既然主動過都冇結果嘅就算啦 個心留翻比真正嗰個好啲

其實我覺得女仔係有個優勢,就係你煩人點解唔覆其實係件好正常既事,因為女仔就係嗲啲,可以發下啲小脾氣。

你可以乘機問下佢隔咁耐先覆,等左佢好耐咁(可以講下笑既tone)如果有心既實會講多兩句,然後第日又會主動搵返你。
(我係咁試返黎,對方是毒撚)

但如果佢hea應你話忙呀,然後又消失幾日,其實你可以收皮,應該係揾你攝時間先會咁,鍾意既實會日日傾既

佢通常都係覆幾日又停下咁 然後就睇係邊個揾大家先 跟住再loop多次第一句

第一句係指邊句?如果你已經試過呢招而佢每次講完都係無改善,咁應該攝時間

True
如果得一邊做主動
只要一方停
就已經可以結束關係

就係keep住覆幾日之後又停幾日咁。
我諗我都係唔好自己諗過界 當佢friend咁睇 就算係bad ending我都冇咁傷

單方面付出耐左 只會令自己愈來愈攰
但同時自己又會唔捨得 一次又一次俾個死期自己 不斷重複

咩為之真正
如果日日掛住想同佢吹水叫唔叫鍾意
見一面都開心叫唔叫鍾意

唔好再講
I know that feel

真正大家都鍾意大家 付出係有回報嗰個啊
算鍾意啊 但係佢唔係咁諗呢

忍到七日唔搵佢，因為佢去旅行廢事煩到佢

魏櫻珞,,,

我都試過咁，但肯定係同緊第d人text唔想再覆你，無謂ff，中意你唔會忍到全日唔搵你

哩個真

但係我又試過唔覆佢 因為唔知點覆

佢冷你時你冷佢
佢熱你熱

Sad but true

做嘢堅強啲
唔好俾一個人操控著你嘅人生
真係頂唔順就Block咗佢啦
長痛不如短痛
利申：過來人，巴

我凈係知ex 追我果陣已經間唔中失蹤
一齊先發現佢屌緊第二條女囉
仲要聲大夾我鬧返轉頭話得我一個 其他係ons

我有時都會覺得比佢控制住啲喜怒哀樂好唔公平 憑咩我囉囉攣佢又乜事都冇

明明自己錯都鬧番人 呢種人真係好仆街

送首歌俾你
崇拜By梁靜茹
聽完之後就睇你做化

明知咁唔公平 都踩落去
人就係咁犯賤

身同感受

Break嗰陣聽吓先

照你咁講 咪成世都唔洗出pool

有期望都唔代表chur住人㗎
世上有唔黐身嘅女仔

已經幾日咗啦

我都記得個種失落同尷尬，好似覆咩都延續唔到個對話

係
真係唔知的點繼續

心很痛 唔敢繼續

覆又係dead air 唔覆就提早dead

決定慢慢黎
而且我懷疑佢鍾意第二個人

都有呢個可能 你鍾意得 代表其他人都鍾意得

睇到有少少反胃

最痴線係我stalk爆佢d followers先搵到佢d相 我都好睇唔順眼自己

其實鐘意一個人點解要咁多心理戰
利申：A0

最多一日

幾粒鐘

每日見到佢follow 同follower越黎越多 就會諗 佢係咪已經鍾意左其他人

唔知

其實女仔主動搵對方 會唔會好煩

點止幾日 大半年了

好小學雞呀 你自己冇本錢識多幾個咪日日係到等人信息

睇你地咩關係架姐

幾個鐘

成年冇搵過了

如果有一天
我不再找你
不是因為你不重要
而是我知道我不重要

冇人值得令自己唔開心
冇人值得因為一個人而顯得咁卑微
可以主動一兩次
但唔好不斷主動
如果對方都唔重視自己 算啦

第三日了 其實唔難

曖昧緊